林鄭 - 六國論

今日割五成，明日割十成，然後得一夕安寢。起視四境，而示威者又至矣。

角色調轉咗
係惡法又至矣